淘大黃店永發廚房，已完成新冠肺炎檢測

嘩～
好黃呀～篤尿

篤尿黃到金

檢驗完就打後都唔會中? 都無腦

而家都9月尾
8月4日重貼出黎有咩意思

永發：聽政府講檢測完就唔會再中

又咁講 佢有冇講到係政府個19檢測
定另外係其他地方測

呢間野真係唔好撚食琴晚兩個人去食宵夜，友人嗌左個雞扒飯汁另上 我就嗌左個四寶飯，個雞扒飯等左廿分鐘先到。
我個飯已經食完，見到成碟都係汁，我同個伙記講：汁分開上喎
又要再等過 一路等見到啲外賣一路出，最後等唔切走左

呢個檢測黎架喎
唔係DNA送中嗰個全民檢測喎
何況佢8月4檢測
全民檢測就9月先有

黃店有時光機

呢間咪又係中資一樣送中

總之。。。。總之檢查武漢肺炎就係藍啦！